收集發災難財藥房名單

到市面上冇乜口罩時，就知道去邊度可以攞。

呢D 藥房真係離哂罩

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android